有冇巴打玩電結他？

我聽完首歌應該點揾到啲chord出黎？

你講緊張圖份譜定咩

u mean執譜？
聽bass line
聽chord底…
有好多方法的

WTF?已經有晒chord

考試歌 ？

我意思係 bass line
例如普通e 我應該點揾其他把位出黎？

每日秒回你問我答